各位手足睇連登睇到累 麻煩熄左佢抖抖

自十二月開始五毛已經全力疲勞轟炸連登

不斷話無人運動已完勇武收哂皮
不斷吹奏班狗新戰術好成功
不斷瘋狂幫大家割蓆
不斷潑污水打稻草人分化和勇

依家根本好清楚
呢場運動已經變左長期抗爭
而政府用緊軟手段瓦解運動

我唔係叫大家做休息撚
我知一定會有人咁屌我

大家麻煩睇連燈睇到無力感好重
就熄左佢抖抖搓下自己心口

共勉之

幫手推上熱門

推

p牌推唔郁

出左連登真係正能量好多

岩啊

唔係自十二月

七月已經好撚多

係手賤先撳入嚟睇下

自虐傾向？

六月仲係吹雞叫野餐個陣都仲會睇
而家笑下算
講乜都唔洗認真擺上心

push

認同, 手足根本唔應該再上連登

8月開始已經唔駛睇

隔一排又要唔睇連登
睇到人都攰

一日最多賤10分鐘

不嬲都話上連登多會同個世界脫節

真上fb笑撚死

推到4001

真

會抖，但係唔會放棄呢個平台，除非有更好既

推

【第拾柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

Tg>lihkg

Push

日日都吹奏小強高招
笑而不語

間唔中上下fb中和下，班永不放棄嘅和理非同銀髮族會令你個心暖一暖，樓主見到覺得有用不妨置頂

已經減少睇連登好一段時間, 一大堆五毛, 標題L, bot reply只會令人反感.

樓主睇睇#50

幫推

點解係關個平台事？
唔係關用佢同監管人事咩？
多5毛都可以多黃絲
不過明顯地而家係5毛大比數勝出

想搞休戰？你點對得住班面對緊十年政治監嘅手足？
係長期抗爭，都係長期全力抗爭，屌你老母。

10月開始覺得連登好多極端分化撚

根本唔關連登事 係五毛問題
你唔諗方法去解決五毛 而係直接熄登？

Balance

三毛當咗連登係大台
所以要帶風向
大家記住我地無大台

［回帶］連登如何利用焦慮製造冷漠

參考下

如果買股票可以係咁就好
個市跌緊呀唔睇可以當無跌

同TG/FB簡直兩個世界

tui

真係好撚憎人講靜靜地贏
討論活動就開始放風 唔使搞啦 靜靜地贏
大量5毛用呢句黎帶風向咁

pish

出左facebook，連登，日日正能量，連登依家真係無聊先上來吹下水

太多分化,我而家只係間中上來update下

叫人唔好上連登先有問題

大家不斷需要集思廣益 不停檢討同反思 先會做得更好

壓力大可以離開一陣
標題放負可以叫大家收斂下
但鼓吹唔思考唔用腦就唔得

係返工冇野做先狂loop連登 係屋企都好少上

Pish

我由以前每個鐘都update一次
變成而家一日上一次
有時甚至幾日先上嚟睇下
利申：雖然係P牌，但睇咗連登好耐

集會遊行真係多啲去吓，勁正能量，會感覺到運動唔會無啦啦停咗，唔計真勇武都仲有幾十萬人同自己一樣諗法。 諗吓原本點解有咁多勇武出現，係因為港共夾硬嚟，係因為警暴不斷。最近好似緩和咗，唔係因為少咗勇武，係因為對家唔敢咁亂嚟。 如果可以換方式繼續抗爭，勇武都唔係唯一方法。到有必要嘅時間，自然又會集結。

連登好重要但行開吓會發現現實有時同連登啲失敗主義完全唔同，老中青都有繼續支持落去。 大家都要加油

係

連登越上越少,twitter越上越多

認同

大家要接受運動要轉型去做長期戰，勇武係無可能長期而且密集咁出，和理非式抗爭要溶入生活係首要條件

講得岩

推
連登都係睇下就算
勿認真

我都好攰，遠離咗連登2日
感覺真係好返啲

有時真係忍唔住睇下呢度有咩post
當然有時都會攰
唔該樓主提醒

請開始急推聖誕行動post,防止抗爭温度冷卻

18區遊行/和你展/聖誕攬炒

只睇TG/新聞 + 自己判斷
間唔中上黎睇下家下吹咩風

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

感謝

真，點解連登有問題係叫人唔好上
唔係應該要光復連登咩

啱

因為612先開AC
而家都少左睇連登
睇其他野好過 TG TWITTER

和勇不分
兄弟爬山
合則贏 分則敗

推推

唔洗完全放棄連登抗爭咁耐自己有分析能力…邊d係分化post邊d係狗…明眼人實睇得出…有時都要靠連登拎資訊同組人!特別我呢個死都唔用tg既麻煩友都要靠連登拎料

我最唔明係點解要讚曱甴強有料

因為係mon po sir開

推 總之唔好比放負撚 失敗撚影響到自己 出黎既人都知氣勢好好 而且根本整體形勢我地係比前幾個月有優勢

又係我呀 上熱門啦

推。

推推推

老漢推post

推。。

推。。。。。

再推

離開連登

問自己個初心仲係唔係到
需要你嘅時候仲會唔會出嚟

答自己就可以

轉場睇twitter
成個戰場出哂黎
得閒放下負大家又會互相鼓勵

無啦啦又輸 啲五毛

入自己地區TG Group，直入生活周邊
一千幾百人足夠憾郁本身社區固有運作

到吹大雞，唔駛講，埋位行動

好文一推

係
睇星期一全民三罷咁成功都知啦

見撚倒分化負皮即封，咪鳩理班共畜啦。

一早就講呢度好快變香討，無人理仲要狂比人屌

屌我日日上連登，睇到個人好撚負，睇少陣都驚miss左啲野

連登絕對唔會係真實世界

死開啦垃圾

Twitter明明著曬火
真正嘅正能量

講緊我

大家知道對家做乜呀

連登不嬲都唔係大台

成班暖氣軍師食花生睇住前線手足送頭，仲要冷嘲熱諷

上Twitter la

上連登勿認真，好多野同現實唔同架

岩呀 我地根本無輸過 好多人仲做緊野

【爆po再開】遊行冇用，勇武冇用，黃經濟圈冇用，罷工冇用，黎明冇用，民意逆轉，開始攰，送頭，中計，係鬼，前線死嗮

上Twitter Twitter要人

將革命融入生活！

真 唔好打咁負面野
上tg直接行動
和你lunch/shop
貼連儂牆
遊行集會
好過上連登比人被內耗

Twitter/Fb士氣不知幾好
係連登先又分黨派，互屌，放負
真係平行世界嚟

仲有Reddit r/Hongkong

分化撚末日post

提防五毛事宜：

五毛會扮曬兩家人，然後互相對鬧達到分化效果

正如你覺得台灣除咗國民黨之外，民進黨唔會有共諜咩？香港呢邊建制固然係親共，但共產黨亦都唔會傻到一隻人馬都唔會安插喺泛民嗰一邊。我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常思維去諗嘢

然後又會熱狗式放負，無論你做乜佢地都會揾到嘢鬧，最好乜都唔好做，因為唔做就自然唔會出錯，所以佢地會叫人投白票，因為咩都唔做，正合極權所需

至於香港同台灣嘅關係上，因為台灣同香港都係受共匪壓迫嘅受害者，佢哋嘅共同敵人都係共匪，而共匪自己深知呢一點，所以要千方百計喺兩地搞分化，遏止兩地團結嘅任何可能性，削弱兩地反抗力量，再逐一消滅。所以，連登同ppt互踩港台嘅人極大可能係五毛所為。但係兩地都有唔少傻仔上咗五毛嘅當，大家要有批判思考，唔好咁易中咗五毛分化計

可唔可以幫我搓心口

利申：巴

十一月已經差啲頂唔順，依家抖緊，請原諒我稍息

推
睇多啲telegram好過

up

推
現在長期戰，要有行動也要有休息

銀髮同和理非令人好感動

同意

都係嘅

根本上連登勿認真
近期成日集會 都可以話休息撚
就算休息 大家嘅恨已經入晒血
你話完就完？

宜家連登被滲入得太犀利，少睇為妙。睇tg,Twitter 仲好

保釋侯查個炸都收哂皮
入骨都無用啦

UP

想知fb入咩group睇

連登啲五毛的確好L煩

睇完fb/tg 再上連登睇
一班失敗悔氣撚

自己深黃地區街坊group，銀髮族都有fb page同tg channel㗎

喂！！！！！
一陣就係啦
成班人淨係識講person of the year
推下行動post啦！！！

１２．１２ 愛 丁 堡 集 會

今日有612半週年集會 熱門一個post都冇？

12/12/2019(四)
612半週年紀念 齊上齊落 集會
(*待批不反對通知書）
時間︰19:00 - 21:00
地點︰中環愛丁堡廣場
主辦︰民間集會團隊

認真 平時無乜出去個啲朋友反而連登好活躍
根本有出去都唔會覺得個運動收皮

啲五毛半年都用同一招
難為仲有暖氣軍師跟

真5毛同網軍好中意抹黑同分化d比意見既手足
最慘係有人信同好易信呢d高級5毛網軍
目的係想令人變“機械”同放棄思考
有d屌自己友實際上係有用既就拉拉拉屌人分化

6月到依家 講緊救人打狗 不受傷不被捕為前設
叫人小心d 無能力無目的既唔好去就比人屌散水撚5毛

agger

加油！ 抖抖再黎